如果終国承認肺炎嚟自武漢 病毒就消失

到底人類滅亡先定終国承認先